《10人有9個人 8月5 都話罷工！！！》

我收到風，身邊既人10個有9個都話會罷工如果你係個1個，5好再唸啦，除非你想做剩底個個

即係200萬人有180萬人都話罷工呀！

我正式宣布我會罷工！我屋企人都會罷工！我朋友都罷工！我同事都罷工！

你仲唸緊d咩呀！你想8月5號返到公司，1個人做10個人既野呀，OT 等緊你

講覆我會罷工！

我會罷工！